{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49958&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평포휴하우스"
    },
    "text": "客室とプールは急岩盤水を使用し、ペンション前の渓谷を利用することができます。 碧溪九谷、中尾山、楊平任実チーズ村は車で数分の距離にあります。 客室内の魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止し、個人的に用意した炊事道具を搬入してはいけません。 入室および退室時間、無料Wi-Fi、全室禁煙可否、駐車可能可否、送迎不可可否を確認することができます。 駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器を保有しており、ペンション前の渓谷も利用できます。 プールは特定の期間と時間に利用でき、利用服装に関する案内があります。 フットサル場は午前0時から早朝まで利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設は、プライベートテラスや屋外バーベキュー場が利用でき、プライベートテラスが利用できる客室もあります。 また、サンシュユ、スミレ、ホタルなどが鑑賞できる客室も紹介されています。 最大人数を超過した場合、入室不可、保護者同伴なしの未成年者の利用不可、ペット立ち入り不可、ゴミの分別排出要請、情報変更の可能性を確認事項としてご案内します。 オンシーズン中、一部の客室は料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室とプールは何を使用していますか？",
            "answer": "客室とプールは急岩盤水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション前の渓谷を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンション前の渓谷を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "碧溪九谷、中尾山、楊平任実チーズ村が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式で焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "いいえ、個人的に用意した炊事道具の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間と退室時間は施設によって異なりますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 285
    }
}